邊部輕薄電競筆電好用？

本身用緊 MSI GS65，但plan緊上RTX 2060/2070 （本身1060）諗緊以下三部，
1）MSI GS65
2）Razer Blade 15
3）ASUS GX531

請問咁多位邊部會好啲？搵過網上都冇乜呢三部一齊嘅比較，想問下用家意見。外型其次，想睇下效能、散熱等。

本身部 GS65都幾滿意，但覺得佢偷太輕，搞到外殻有啲薄，好似好易彎

alienware area 51m

無限筆直一定係西風之神

其實都有budget ，西風問過出面最平rtx2060都過兩皮，但其餘兩部RTX 2070都under $20000，但如果真係咁好都會買嘅

買雷蛇

雷蛇個個都屌，可以pass
有限筆直都係msi啦，但msi清塵勁難拆

Asus不了

Razer blade
人類總要犯同樣的錯誤

Gx701

筆電？

用緊ASUS 好用到傻

15.6"
2080
newegg 賣緊兩萬一

但應該冇保養？係幾平gx531回頭率應該幾高

notebook有全球保

gx531香港都賣緊兩萬一，不過
1066

msi, 用料最好

有1066？

我見出面收晒冇賣，得RTX⋯⋯

gs65 做梗1300usd wo